真心唔明rose ma有咩好j

已經連續j左82次
我唔得喇

55

大大隻

今年瘦左

啖啖肉

夠肉地

馬馬好正 唔好抹黑

幾好屌既係 不過樣衰囉

成日賣弄”真性情”
上年又出賣自己班傻鳩fans
又肥又造作
不了

大隻過我

55次咁多........會唔會死？

-.-

收嗲啦

屌過，好多水，特別鐘意畀我抱住黎屌

好肉地囉

Dse考成點啊屌你老母

10分

你理撚得我屌你老母

準備RERETAKE啦廢柴
2019DSE(21歲)

個豬腩肉掛

欣宜仲多人j啦

攞個肚腩夾住條腸黎蠕動

我屌你老母
好彩台灣最大個間學店收左我
終於做到大學生了

熄燈100分
開燈 not fun

真人咁唔立體都話正
真係淨係識睇相

J個肚腩唔通又要話你知

佢今年瘦咗好多

以前俾d ig相 媒體影個d呃咗
身材一向都吹捧肉地好屌d la,又未到欣宜咁誇張
但真係好樣衰
第一次睇片嚇到鳩縮 樣差好遠之餘把聲仲

係書展拍埋去hunny真係差幾班

唔係好撚樣衰 但唔叫做靚
一味sell大波 同埋麻甩

食開肥婆？

又厚妝 又醜又肥
把聲又難聽

個樣好似tvb個妹頭
不了

硬係覺得似肥版譚杏藍

睇片就見真章

大波

前幾日搭火車先見到佢 塊面大到
成身骨架都大

我喺佢未出名嗰陣見過佢
當時完全唔覺得特別正

到佢起左朵仲以為自己眼花睇錯
又有懷疑過自己嗰陣係咪睇得唔清楚

屌啦星到真相出返來
大件到呢 就知自己當初無錯

正宗又肥又矮
咁既款都俾人吹到上天

好撚假條女

骨精強轉咗人之後 一集都廢事開

雞

有無人講下kimi chiu個整容臭西

呀嬸咁款都好j

第一次知佢係著playstation條裙，幾可愛啵
睇麻辣有集請佢北上，嘩條腰水桶咁
但都係法官大人我屌

貪佢夠油膩

大大份夠好揪

1000蚊內我會屌

你班毒撚有得屌先講啦

好撚樣衰又肥，把聲又難聽到死

J Amber Chan

仲有丫
利申 有個fb frd今年仲有支持 仲拎到親筆簽名寫真添

話唔好屌個啲應該係青頭仔

對沒ok

以前又瘦又平？

樣衰肥把聲難聽都算
啲相全部對象都係男朋友都可以話人係雞

人形豬
又樣衰
前世未見過女都唔係咁樣呀嘛？

咁都吹奏真係唔知邊個先青頭

講到你有得屌咁

好過ching你平時叫開個啲雞好多啦啵

譚杏藍亞種

好正wo

有d肉地姐 好肥又講唔上
連登仔係咪hi開排骨妹

話似明日花果班仆街驗眼啦
屌你老母 成隻豬咁都話似明日花
冇撚野啊？

諗起N年前選校花個樣都起到機?

媒你老母個體

Rose ma 狗也不屌
係J都J 上次兔仔look 條女

隱性gay

落左妝男人樣

咩HKG CHINA

其實識屌女

大波有少少肉地係最好屌

有得你地屌先算啦 捧到啲女咁高

真心唔明肥婆波有咩好j

好撚正身材，樣不評論

好想吮佢粒墨

我都唔明。樣真係唔得，性格又麻甩...就算剩係J個身材呀，咁有好多又靚又有身材既囡囡啦。

聽講本寫真集蝕撚到hi

其實j佢同j Hana tam呢個暗花有咩分別

好似出嚟接客咁

佢個樣同以前唔同 懷疑執過嚟

佢根本就係喬裝 係啲死毒撚先咁on9J得落

唔係好多毒撚買嘅咩？

details？

垃圾

收嗲啦屌你老母

收爹啦屌你老母臭閪

收聲啦

J邊個關你閪事咩
啲五六十路av咪又係有人買

自己唔鍾意=其他人都唔可以鍾意
正宗香港人

ps有買佢寫真

ching駁唔到

星期日行完動漫節，行番落會展中心地下，剛剛見佢同個麻甩佬合照，見佢好似大明星咁，有個女助手幫佢挽鞋，真人真係好大件頭吓

象腿，好撚粗，踢死人

對腳就黎可以練到變真人版春麗

得第一日班傻鳩買

一直以為佢係男人

唔知佢條仔humanbomb屌佢果時，係咪同舉重差唔多。
屌多幾年大隻過the rock都似。

肥婆

又幾好波喎!

證明香港個有對奶敢露就得

浪費地球資源

所以更唔明毒撚吹棒任何女性有乜用
點計都咪又係隻屌唔到既閪
毒撚們點跪點拜點課金
都冇份屌，波皮都冇份掂
只係供比臭閪貼其他仔
應該禁止毒撚棒紅臭閪

啲毒撚on9
見啲女仔打下機就即刻叫女神
成班勁似狗公一窩蜂擁埋去
都唔明靚咩
最撚慘佢地又會成鳩日話啲男仔狗公，
連女人既手仔都未掂過 都唔知做乜鳩
出面啲post又係 阿豬阿狗又女神
前世未見過女😂

ruby close冇波都大把毒撚狗公吹棒

唔係好賣得咩？

老泥妹都上到位⋯

好撚大份 但話佢個人假就唔覺
果堆女入面個人認為佢已經係比較真果個

Ching識波

佢係無教養無禮貌，唔係真

jeng ah

真人好大份

J下Grace好過啦，大隻馬呢d狗都唔屌

唔識食

肥妹好啪呀

所以咪話熄燈100分 黑晒咩都睇唔到

咁多人負皮
都唔敢話佢好撚正了

啲人成日話鍾意有肉地，而家真係有個有肉地又嫌人地

系,樓主講得好岩,我地馬迷要反擊

ching講得啱

[有圖] 左定右?

右邊條女有肚腩仔咪又係咁多正皮

基本上要女有肉地係假嘅，大波先係真嘅

司徒夾帶 , 拎去廢紙回收啦

ruby close都冇波?

冇180都食唔起佢
佢勁大份

寫真都會蝕架咩

成日撈亂佢同譚杏藍

佢真係好冇禮貌 白鴿眼
之前工作關係同佢有接觸 唔打招呼 唔望人
佢睇唔起D 低級過佢嘅人係真嘅
長期痴住D 老闆

"善惡到頭終有報，多行不義必自斃"

我都唔知 但不自覺地想J

宋文去咗邊

波大囉

同佢做人世咩

丁黃樂樂好過啦

Deer都正

指馬為鹿

佢係咪下體肥胖果d，大脾小腿粗得黎唔靚

見過真人 好撚樣衰 濃妝到hihi

條豬閪永遠影相無正面...
張張都側頭 .. 一係37面 側面
正面影既又要單眼 申脷...
自己知自己事啦 樣衰囉

明日花? 咪撚玩啦
又肥又大份.. 揀個好d 既 J 啦
之前fb 有人like 果條 收嗲啦8婆
rosema 好撚柒囉...係ps相先呃到班毒撚

系你老母

男人谷都有溝啦 前世未見過女人夾波？

同譚杏南一樣樣咁 仲要再大份d
同埋睇佢d片都feel到佢有幾假
有次同屎萊姆挑戰食辣雞煲
自己食到好慢又夾晒俾屎食 自私精
成日強調自己麻甩 麻甩唔係咁嫁

成日靠露肥婆波上位
係啲前世未見過女嘅死毒撚先當佢女神咁J

依家d女癲撚左
成日賣麻甩
以為賣下假到爆既所謂真性情
對住鏡頭話自己鍾意食豆腐火腩飯就係麻甩
呢頭話完自己麻甩
個頭化晒濃妝扮可愛
救命 好撚想嘔

吾系甘牙

首先對男人胸冇咩興趣，前世同今世都見過女人，同佢大波冇直接關係！

Sell麻甩但濃妝show胸真係唔知咩玩法
打機就麻甩？隨左把老牛聲唔知邊到男仔頭
佢太濃妝喇 落左妝應該勁驚嚇

Rose ma 好正wor 想屌

咪咁直接喇

喺度講冇用㗎，follow 佢ig，send message 直接問佢幾錢1q啦

嚇撚死咩

我老婆無論咩樣都照J

完全認唔到係佢

點解佢個鼻哥窿咁大

整容雞

Mc啦 無得輸

香港版明日花
好好J

Agger ching

識貨

麻甩系女仔 全部做比人睇

以前覺得ok嘅，但睇完佢啲片覺得佢態度好有問題，又唔好笑，越嚟越冇感覺